唔好意思，我食葷㗎！可唔可以拎開你粒飯！

如果全葷飲食有冇得諗？

暫時諗唔到甜味來源